notebook 問題 電腦人請幫拖

Notebook update 左一陣hang 左機 之後再開機 就變左藍mon

有無巴打識搞

係咪要重裝 windows

你識唔識英文，佢寫咩你咪照做

如果你平時有做backup就直接重裝啦